維園唔夠人，好少人炸

快啲黎呀

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

推